
# API NODE JS
A API para uso de conexão para login com firebase e banco de dados SQL Server.

A estrutura dela esta pronta para ser usada, basta seguir as rotas, porém por medidas de seguranaça não consta as informações de acesso ao banco nem o firebase.
Até o momento existem dois tipos de entradas da api...

> * /open - Para livre acesso sem necessidade de token
> * /api - Para acesso mais restritos tipo, login, controle de acesso e banco de dados!

![](header.png)

## Instalação
 Basta rodar o seguinte comando!
```sh
npm install
```

<!--
## Usage example

A few motivating and useful examples of how your product can be used. Spice this up with code blocks and potentially more screenshots.

_For more examples and usage, please refer to the [Wiki][wiki]._

 ## Development setup

Describe how to install all development dependencies and how to run an automated test-suite of some kind. Potentially do this for multiple platforms.

```sh
make install
npm test
```
-->

## Novas versões

* 1.2.1
    * CHANGE: Atualiza api para receber novos campos!
* 1.2.0
    * ADD: Token para acesso a api fechada
* 1.1.1
    * FIX: Acesso ao firebase para cadastro de login
* 1.1.0
    * Primeiro acesso ao banco!
* 1.0.0
    * Está funcionando!

## Meta

Starley Cazorla – www.starlley.dev

Distribuido sobre a licença MIT. Veja ``LICENSE`` para mais informações.

[https://gitlab.com/starlley](https://gitlab.com/starlley)

## Contribuição

1. Fork it (<https://gitlab.com/starlley/api-node-js/-/forks/new>)
2. Create your feature branch (`git checkout -b feature/fooBar`)
3. Commit your changes (`git commit -am 'Add some fooBar'`)
4. Push to the branch (`git push origin feature/fooBar`)
5. Create a new Pull Request

